如果今次有市民想衝擊被民陣壓制，甚至俾泛民及社記人力篤灰，下次選舉要全面抵制整個泛民

左膠你冇資格俾負評同埋反駁，正常黎講，世界上任何地方邊有抗爭會出現呢種咁荒謬既情況？自己人阻自己人？巴塞球員搶返自己巴塞球員既波再交返俾對家？